# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# 박정규(Jung-Kyu Park) <bagjunggyu@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ubuntu MATE Welcome\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-04-02 22:42+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2016-03-26 03:52+0000\n"
"Last-Translator: 박정규(Jung-Kyu Park) <bagjunggyu@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/ubuntu-mate/ubuntu-"
"mate-welcome/language/ko_KR/)\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ubuntu-mate-welcome:77 ubuntu-mate-welcome:1138 ubuntu-mate-welcome:2221
msgid "Software Boutique"
msgstr "소프트웨어 부띠끄"

#: ubuntu-mate-welcome:78
msgid ""
"Software changes are in progress. Please allow them to complete before "
"closing Welcome."
msgstr ""
"소프트웨어 변경이 진행 중입니다. 환영 인사를 닫기 전에 마칠 수 있도록 해주세"
"요."

#: ubuntu-mate-welcome:79 ubuntu-mate-welcome:2222
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ubuntu-mate-welcome:140
msgid "Fixing incomplete install succeeded"
msgstr "불완전했던 설치 수정 성공"

#: ubuntu-mate-welcome:141
msgid "Successfully fixed an incomplete install."
msgstr "불완전했던 설치를 제대로 수정했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:141
msgid "Fixing the incomplete install was successful."
msgstr "불완전했던 설치를 제대로 수정했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:145
msgid "Fixing incomplete install failed"
msgstr "불완전했던 설치의 수정 실패"

#: ubuntu-mate-welcome:146
msgid "Failed to fix incomplete install."
msgstr "불완전했던 설치를 수정하지 못했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:146
msgid "Fixing the incomplete install failed."
msgstr "불완전했던 설치를 수정하지 못했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:154
msgid "Fixing broken dependencies succeeded"
msgstr "깨진 의존성 수정 성공"

#: ubuntu-mate-welcome:155
msgid "Successfully fixed broken dependencies."
msgstr "깨진 의존성을 제대로 수정했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:155
msgid "Fixing the broken dependencies was successful."
msgstr "깨진 의존성을 제대로 수정했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:159
msgid "Fixing broken dependencies failed"
msgstr "깨진 의존성 수정 실패"

#: ubuntu-mate-welcome:160
msgid "Failed to fix broken dependencies."
msgstr "깨진 의존성을 수정하지 못했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:160
msgid "Fixing the broken dependencies failed."
msgstr "깨진 의존성을 수정하지 못했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:217 ubuntu-mate-welcome:1823
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: ubuntu-mate-welcome:218
msgid "Installation of "
msgstr "의 설치를"

#: ubuntu-mate-welcome:219
msgid "installed."
msgstr "설치함."

#: ubuntu-mate-welcome:221 ubuntu-mate-welcome:1825
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ubuntu-mate-welcome:222
msgid "Removal of "
msgstr "의 제거를"

#: ubuntu-mate-welcome:223
msgid "removed."
msgstr "제거함."

#: ubuntu-mate-welcome:225 ubuntu-mate-welcome:1826
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: ubuntu-mate-welcome:226
msgid "Upgrade of "
msgstr "의 업그레이드를"

#: ubuntu-mate-welcome:227
msgid "upgraded."
msgstr "업그레이드함."

#: ubuntu-mate-welcome:232 ubuntu-mate-welcome:233
msgid "complete"
msgstr "마침"

#: ubuntu-mate-welcome:233
msgid "has been successfully "
msgstr "제대로"

#: ubuntu-mate-welcome:235 ubuntu-mate-welcome:236
msgid "cancelled"
msgstr "취소함"

#: ubuntu-mate-welcome:236
msgid "was cancelled."
msgstr "취소되었습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:238 ubuntu-mate-welcome:239
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: ubuntu-mate-welcome:239
msgid "failed."
msgstr "실패했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:389
msgid "Blu-ray AACS database install succeeded"
msgstr "블루-레이  AACS 데이터베이스 설치 성공"

#: ubuntu-mate-welcome:390
msgid "Successfully installed the Blu-ray AACS database."
msgstr "블루-레이 AACS 데이터베이스 제대로 설치함."

#: ubuntu-mate-welcome:390
msgid "Installation of the Blu-ray AACS database was successful."
msgstr "블루-레이 AACS 데이터베이스 설치를 성공했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:393
msgid "Blu-ray AACS database install failed"
msgstr "블루-레이 AACS 데이터베이스 설치 실패"

#: ubuntu-mate-welcome:394
msgid "Failed to install the Blu-ray AACS database."
msgstr "블루-레이 AACS 데이터베이스 설치 실패함."

#: ubuntu-mate-welcome:394
msgid "Installation of the Blu-ray AACS database failed."
msgstr "블루-레이 AACS 데이터베이스 설치를 실패했습니다."

#: ubuntu-mate-welcome:700
msgid "Set to retrieve the latest software listings."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:701
msgid "Retrieve the latest software listings."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:702
msgid "Please wait while the application is being updated..."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:703
msgid "Version:"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:718
msgid "Close"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:719
msgid "Skip"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:848
msgid "Servers"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1143
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1382
msgid "MB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1383
msgid "MiB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1384
msgid "GB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1385
msgid "GiB"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1396
msgid "Could not gather data."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1818
msgid ""
"Sorry, Welcome could not feature any software for this category that is "
"compatible on this system."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1819
msgid "This application is set to receive the latest updates."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1820
msgid "Alternative to:"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1821
msgid "Hide"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1822
msgid "Show"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1824
#, fuzzy
msgid "Reinstall"
msgstr "설치"

#: ubuntu-mate-welcome:1827
msgid "Launch"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1828
msgid "License"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1829
msgid "Platform"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1830
msgid "Category"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1831
msgid "Website"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1832
msgid "Screenshot"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1833
msgid "Source"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1836
msgid "Canonical Partner Repository"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1837
msgid "Ubuntu Repository"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1838
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1946
msgid "Open Source"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:1948
msgid "Proprietary"
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2117
#, fuzzy
msgid "Installing..."
msgstr "설치"

#: ubuntu-mate-welcome:2118
msgid "Removing..."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2119
#, fuzzy
msgid "Upgrading..."
msgstr "업그레이드"

#: ubuntu-mate-welcome:2223
msgid ""
"An error occurred while launching PROGRAM_NAME. Please consider re-"
"installing the application."
msgstr ""

#: ubuntu-mate-welcome:2224
msgid "Command:"
msgstr ""
